「血庫告急」昨僅321人捐血 明起捐血可獲贈小食

我很想捐血,但有黃色飾物,我怕比人告/恐嚇 所以唔敢捐

上去Facebook打一打氣,話比佢地聽，總有30000黑警

變相賣血

賣少啲比支那啦
再唔夠味搵班狗囉

送黃色飾物我再考慮下

黃色飾物捐唔捐得？

30000黑警，當有2成虧到捐唔到，仲有24000個， 男性一年可以捐四次女性一年可以捐三次， 我當唔好要佢哋咁辛苦全部一年捐三次， 總共佢哋可以捐到72000包血/年，即係每日197包。

點解唔向佢哋求援？ 紅十字會係咪扮藍，但骨子裏根本就嫌棄黑警啲血污糟？

會被人拉 不了

可以考慮

搵藍血人捐

香港爆發第三波疫情，近日更錄得首宗捐血者確診個案，紅十字會輸血服務中心昨日登記的捐血人數僅有243人，創一月出現疫情以來最低紀錄，只及正常日子的三分一。紅十字會輸血服務中心李卓廣坦言情況十分嚴峻，市民捐血情況較今年農曆新年剛爆發疫情的時候更低，他憂慮近日確診入院的長者個案急升下，血庫會供不應求，呼籲市民繼續踴躍捐血。

李卓廣表示，正常日子時，每日會有大約800至900人捐血，農曆新年時因剛爆發疫情，捐血人數一度跌至300，已屬很低水平，想不到昨日的捐血人數更跌破300。他認為與第三波疫情有關。

根據中心記錄，7月初起，每日捐血人數不斷下降，近日政府推出更嚴厲防疫措施，市民減少外出，令捐血人數大跌。此外，由於不少私人企業都改變了工作模式，例如在家工作，令流動捐血隊出動次數大減，之前每日平均出動4隊，昨日只出動到1隊。

對於有捐血者確診一事，他呼籲市民勿恐慌，因捐血站做足防疫措施，對捐血者亦有一定要求，例如需要無病徵及過去28日沒有外遊及接觸確診者等，捐血前亦會探熱。他指醫院每日都有大量病人需要輸血，近日多了不少確診長者入院，亦會對血庫需求上升，擔心若捐血人數持續下跌，血庫會供不應求。截至昨日，目前A型、B型、AB型及O型血的血庫存量約可維持7至8日。

支持公務員去捐 反正平時佢哋都係要服務市民

不了

叫30000個去啦

考慮架炸唔一定捐架

黃屍 d 血有毒 有班沉默的捐血者已經好夠

小食講到我好稀罕咁

留比廢老捐啦 佢地用血最多
咁憎後生 要後生D血做咩有D骨氣好唔好

唔好啦我驚有玻璃心

d血我既 憑咩要我捐呀 屌你老母

中國香紅十字會On9野，不了
我去英國捐好過

真係唔洗捐
我就未見過有病人冇血用

向黑警妥協仲點捐得落
自己攬炒怪邊個，不過冇血既點都係藍屍死先

我都想去捐 但佢歧視gay佬血 不了

紅十字會表示：我地係中立

不了，隨時DNA都比人拎埋

冇人捐㗎la...... 自己攞啲水彩去溝

派錢啦

職員同高層自己捐

搵香港警曱啦

紅十字會可以摺埋

藍又屌佢 黃又屌佢

紅十字就叫黑警藍絲捐囉

如果有黃十字會，我即刻去捐，亦都肯定爆庫存但只限供應返黃圈

有錢收既我都會考慮下捐既

我有黃色飾物

上次單野都仲未解釋清楚...仲好意思叫人捐

搵老襯

有黃色飾物 不了

其實依啲本身都有，捐完血坐埋邊請你飲杯嘢，枱面梳打餅瑞士糖任你食

好驚呀

私營血庫

你不是有14億人嗎？

你不是有290萬藍絲嗎？

你還不是有3萬黑警嗎？

「紅」十字 有名你叫

比錢實大把支那狗賣血

唔捐啦

我個袋有香港加油鎖匙扣

想捐 不過多蒙特fans成身都黃

去到會唔會比人屌

有武肺不了

我多蒙特波衫 黃到仆街

傻撚左
叫班狗隻捐啦
垃圾藍十字會

呢個柒會食屎啦

有3萬隻驚閪咩